一直遷就佢直到自己比人帽左

都已經一齊左兩年
我知你好多野忙，所以一直以黎有時放假唔得閒我都理解
但當每次約你都話忙，甚至仲覺得我煩，我已經想斬纜，但都因為有感情而落唔到手
到最近有個活動，你話要幫手我都盡幫你
其實就算你啲活動有異性我都冇介意過，因為我信你唔係咁嘅人
但我估唔到竟然會比你帽左 仲要果個人係我幫你手果陣我有見過
雖然我哋最近係嘈過大交，但點解可以咁快就換畫
仲要呢段期間仲可以若無其事同我一齊
而家我淨係想放長雙眼睇你幾時散
但一冇野做又會諗起兩個人一齊既時光 感覺好似發緊惡夢
求屌醒

如果對方回頭是岸，會否原諒？

就咁睇你地你打既野點解你地唔似本身喺埋一齊

g

我唔知
如果一齊返而佢唔改變，其實所有野只會重黎一次

skip左啱啱開始果段時間既甜蜜野冇打出黎
熱戀期人人都會有，所以都唔多講了

同埋其實所有野睇返轉頭都係慢慢進行緊
由一開始星期六日都陪我
到星期六留返做自己野
再到連星期日都間中唔得閒
臨分手前果排係兩三星期都約唔到

唉女人做呢d 野 都思前想後過
你預見到都做唔到咩ching

後期我都諗過好多次同佢分手
但念在過左熱戀期大家應該要磨合下先冇咁做
但我估唔撚到佢真係臭雞到咁

恭喜巴打

好彩仲未結婚就發現佢係咁既人

你應該去慶祝

同我一樣
又係比人帽左
但我仲好愛佢 點算

無用啦 佢頭也不回同第二個開心緊

Who cares
帽左咪帽左洗唔洗上黎開post當公眾新聞
係你就貼埋相

下個會更好啊巴打

兩個月都約唔到女朋友一次
是否跟你一樣

我成個8月淨係見到一日
然後就被分手了

花兩年時間叫睇清呢隻雞有幾撚臭
上個月仲黎我到過夜比我屌
今日就拖住另一條仔

早日上路 恨是好的

最恨佢係點解有時間同人趕活動
冇時間同我坐低好好傾下
我想補救好多次，但一係佢覺得我唔包容佢鬧交收場，一係就哄返我叫我唔好嬲就算數
兩個人之間根本就冇深入傾過段關係

我祝你一個月後極速比條仔飛撚左呀
條仔9月就要飛英國 係埋一齊一星期就要long d我睇你點死
死臭雞